［羅馬式蓄水池］古蹟辦要人！！

希望大家幫幫手改少少字眼，將呢封信email畀古蹟辦

冇錯，send email好似冇乜用
個政府你越踢佢越唔做
但係我哋唔可以乜都唔做，有得佢發生
既然我哋做唔做佢都要拆
咁我哋瘋狂send mail，議員瘋狂投訴
起碼都叫爭取過

歷史係勝利者寫嘅
我哋可以做嘅係不斷去捍衛同埋承傳
大家要一齊努力！！！！！

古物古蹟辦事處文物保育組執行秘書蕭麗娟女士：

要求為深水埗古食水減壓缸評級

位於主教山的深水埗食水減壓缸近日遭到水務署聘請的工人清拆，在此本人表達強烈不滿及憤慨。

水務署文件說明建於1930年之前（可追溯到1904年），採用極為罕見的古羅馬式結構設計。蓄水池的地下空間以過百條麻石柱支撐，頂部以紅磚砌成拱門，支撐拱形水泥池頂，比起戰後主要以鋼筋混凝土建構而成的蓄水池更為罕有。惟水務署官員未有諮詢 貴辦事處，亦未廣泛諮詢即強行清拆，實屬野蠻和不負責的行為。

盼 貴辦事處亡羊補牢，要求各政府部門停止任何拆卸蓄水池的計劃，並為蓄水池作歷史評級。

祝
工作順利

市民
X先生/小姐

二〇二〇年十二月二十八日

enquiry@amo.gov.hk

頂個「祝」字記得隔兩格

今日發生咗咩事？

本土從來唔淨只係政治口號
本土要捍衛一切我哋嘅文化同埋歷史

大大力咁推

唔通呢條又係曱大大龍脈？

本土唔係得個噏字㗎

咁就仆街啦

大家幫手推下得唔得

Send左

No

推

黃絲越想要 就越係唔比

5毛越係冷嘲熱諷
我哋就越要做

感謝你

屌那星又屈毛
痴撚線...

我有講錯?

推！！！

得

再推

一齊send email

好似啲人畀人強姦
你同佢講：你越反抗佢屌得越high
Enjoy下仲好啦

Btw一早block咗你啦
而家可以永久封鎖

美

ON9 我只係講林鄭佢既諗法
不會得逞醫

BTW WFC?

push

謝推

Push

聯署Link傳送門

大家要一齊加油呀

已填

大大力推呀

腥埋畀姨媽姑姐三姑六婆

大家記得填埋

WFH 啊
1月6先做野
到時拆哂

如果保留到當然係好
但其實本身個蓄水池仲有冇用
而家係重建?
咁如果而家原位保留咗做古蹟
咁要搵個新位起過個新嘅蓄水池
地理上技術上可唔可行?
冇咗個蓄水池會唔會對附近居民有影響

Work from home

蓄水池已經冇提供服務好耐
居民一直係喺上面活動
係水務署派人去拆
先暴露咗啲結構出嚟
所以將蓄水池保育或者活化係唔會影響民居

推 已簽

P牌仔輕輕力推
我唔想見到香港古蹟又再消失

記得腥email同聯署

人地就係破。。

Mon post狗連保育post都要負皮

你好意思話自己係香港警察

希望cctai 各位唔好加把嘴

推完再send email

你知唔知「」點用？

唔好搞笑啦

Pushhhh!!!!
要珍惜香港古蹟

PUSH

推推推

on9.... 真係比錢迷

好靚, 當年折左真古董, 而家大陸反而要起返假古董

寫信師

哇屌

執行秘書係Ceo or seo or eo1

有錯請指正

Post

Pin咗啦

其實唔係今次呢單嘢，我都唔知香港原來有呢啲古跡

推呀一齊保護文化

唔起新嘢邊有得貪

呢個小野啦！支共直頭拆咗成個明清北京城牆，起三峽大壩沿岸風景名勝古城全部淹沒，支共係人類文明破壞者

仲有好多㗎要自己去發掘
例如城門水塘嘅醉酒灣防線

保養下個結構
活化做餐廳大把人上去打卡

Marked
聽日send

而家我寧願繼續埋住唔好見光死

真
靚撚到on9
外國人都去打卡都唔奇
如果整間酒吧

本土文物咁各位務必要保護呀

古蹟只係文化載體
要真正意義上保存
始終係靠人

一齊加油

Done

有冇link？想去下唔同嘅古蹟

極易行 小學雞都行到

記得去之前了解下嗰陣歷史
包你更愛香港

希望渺茫但照推

Pish

香城公民媒體而家喺主教山

圖

p

根據記者口述
有人四人闖入 似乎被拘捕

done

推牙

係4-5位 有男有女 畀狗指令坐喺地下

四十二章經..

乜野搞笑？

唔會唔知

咁你句嘢有乜好恥笑？

唔笑你又可以點先
係咪唔笑林鄭就比你得逞?

BTW都係諷刺下姐

［羅馬式蓄水池］主教山有4-5人被捕

幫手推擔心佢哋

推爆佢

幫手推埋呢個
［羅馬式蓄水池］主教山有4-5人被捕

保育撚收皮啦

幾多人冇公屋住要住劏房訓街

D中學雞唔比恥笑，唔洗理佢

Block咗佢算啦

Pushhhhh

守衛森嚴

佢想表達sosad 都岩既

其實點解要咁急住拆文物？

歷史評級冇用 要建議直接列作暫定古蹟先得
不過唔肯定呢個蓄水池去到古蹟門檻未
香港大把更有建築特色/群體共同回憶嘅歷史建築一早拆撚左
以前都已經唔理 踢幾下先郁一郁
而家個政治環境係要與民為敵嘅話其實都保唔住
唔好唔記得重置皇后碼頭嘅承諾到而家都未做到
當時嘅發展局局長係邊個都唔洗多講

抵制聖誕 中國綜藝節目「打格」聖誕樹連明星都遮埋

想文革

柒波婆實落柯打拆撚左佢放係爆炸品倉庫到下個世紀先算

關涉太多歷史/地權問題 一定搞硬你
一係好似皇后碼頭咁清拆
一係好似利東街咁以新蓋舊

番巴塞未

SENDo左

有聯署

唔知以為係闖入南北韓三八線，第時闖越即刻射殺

狗弱智唔係第一日嘅事

皇都戲院

大潭水塘都係哩個時期起，已經列為古蹟。

又可以多一個point寫

當年大潭水塘古蹟徑，睇下係邊個主持開幕。
宜家港共擺明搞歷史修正同塔利班化，可能加快拆。

第一句就見到佢大名

其實如果推到國際歷史學家出聲會點

好過冇

唔好轉移視線

我嘅問題係
呢句嘢有啲乜嘢好恥笑？

我唔係唔畀恥笑
我想知有乜嘢咁好恥笑姐

佢恥笑我吹佢唔漲

咁就要block 咗我？

Sent
Push

pish

你中學畢業未？

Are you retarded ? no wondee why you're blocked

嘩，新𠴱座蝗味bad taste 到
本身成件藝術品 AOE世界奇觀咁
慘不忍睹

政府電話簿查到呢嗰
順便寄埋

蕭麗娟女士 執行秘書(古物古蹟)
slksiu@amo.gov.hk